# Название

SQL Tutorial

# Автор

W3School

# Реферат

Целью туториала является изучение основных конструкция языка SQL для создания, хранения, получения и управления данными. Показанный синтаксис является общим для использования в различных SQL системах, что позволяет  новичку быстро внедрится в рабочий процесс связанный с использованием баз данных, а предлагаемые примеры доступно доносят применение множества возможностей SQL. Описанные в курсе команды являются наиболее часто используемые и это позволяет использовать данный туториал как справочник при работе с базой данных.
Отдельным пунктом вынесено создание, изменение и удаление баз данных и таблиц. Также, как и в случае с данными, описаны основные концепции, синтаксис команд и их применение на примерах. Это позволяет быстро начать работу над абсолютно пустой базой данных.